和平今日已經做左，政府既然一意孤行

和平今日已經做左，政府既然一意孤行

黑警真係唔好怨，要怪就怪自己做狗

呢個婆娘好奀皮

[緊急號召] 立法會放咗催淚彈 肉搏戰正進行

用理性當人無到 咁就唔怪得人愈來愈激進

最緊要小心